[Kpop] 孝淵, Sunny, 南珠, 多腎, 男人婆, Umji, JooE 你簡邊個做女朋友?

邊個最正?

sunny

你個名

嚴智大個女靚咗好多喇

南珠>多腎，其他不了

我個名

多腎呀唔該

sunny 夠大波 唔使解釋
umji 依家瘦咗 其實唔差
南珠 整咗容 化咗妝 okla
其餘不了

sunny>定哥>姆指
其他不了

sunny夠大波

梗係jooe

仲以為講緊志效

我要哂啦

umji好gfable

2個鐘都未起機

要同jooe交換第一次喎
你屌埋我果份

男人婆同sunny係呢個list要out啦
應該換kyla 璉靜同腎胰入黎

冰個係腎胰😂😂😂🙈

Dia最樣衰果件

用排除法之後係 南珠

請問有冇男版吖姊😁

Umji 宇宙第一

醫學美容咁發達

男人婆係乜水

Amber/定延

第一個諗到係大成啊G妹

Amber係男人, 5係男人婆

Hehe?

好心就整埋個鼻啦，佢豬90%都係因為佢個鼻柒，減肥都無用。

南珠 UMJI
E家要埋腎腎

sunny南珠umji靚女嚟喎，點會同呢班人放埋一齊

講還講 咪撚貼圖

多賢呀，係咪打錯

多腎有時有幾睇得下
有時又好醜樣
南珠就穩定啲, 可以接受
其他不了

多腎 > 全kpop

Sunny唔應該係呢個list掛

男人婆係唔係指定廷

我難為d要多賢

豆腐 no.1

唔好搞多腎ok?

一定係多腎
屌過條女好似多腎

Sunny整完容都唔靚wo, 孝淵宜家整完仲令過佢

孝淵 sunny

南珠越睇越順眼
但果個咩姆指真係好柒囉唔該

講樣衰 宇宙少女都有個好樣衰 唔知咩名

多腎

條肥婆唔係有老豆做靠山會入到？
女團唔係淨係要跳舞好㗎 樣衰真心好難頂囉

最樣衰咪璉靜aka西面

南珠真係算係見過Kpop女星之中最醜top3 之內
唔知點解有人可以屌得落

sunny 正到爆
佢矮所以上鏡可能手腳粗少少
見過真人 身材好正

點解無人講oh my girl 果件豬扒？

果陣一睇佢出道我人諗點解咁既樣都做到idol

多臂knock knock 定橙色頭髮果陣幾靚
之後又突然打回原型

I.o.I 同wjsn 果個好樣衰
連名都唔想知
個樣樣衰又8婆
仲要力捧佢 屌

留陰好似順眼左d
但唔鍾意佢尻叫果陣個樣

同topic果d比我覺得已經唔太差😂

緊係sunny啦 淨係晚晚玩佢對波都有排玩

我想每一隊揀過其他人

當年Sunny好正

係？

南珠

咁都豬排？幾撚正

想嘔，唔好再貼出嚟

肥西版IU

Apink naeun hayoung

Gfriend Sowon
重有一隊Nancy

第一張
第一眼望係後面個肥仔

gay test fail

激淫

最尾果張想打飛機

多賢d花名多到
又多腎又多臂又成

自